【沙田7.14斷指案】陳仲衡早前裁定4罪罪成 今判杜啟華監禁5年半

【最新】前年七月沙田新城市廣場衝突，男子咬斷警長手指，傷人等四罪罪成，判囚五年半

好重

手足案入面佢最重

仆街狗官

咁耐。。

屌

癡撚線

屌佢老母

5年半…..

五年半 屌

俾人隊隻手指入口判咁重？！

cls 插眼又睇唔到 咁樣重判

On9

唉
希望大家可以幫下佢

X

CLS！

唔係個警察插人眼在先咩？

屌佢老母死狗官

痴撚線

重到仆街

#西九龍裁判法院第八庭 (暫代區院)
#陳仲衡法官 #判刑
👤杜(23) #0714沙田
🛑已還押19日

控罪：
(1) 公眾地方內擾亂秩序行為
於2019年7月14日在沙田新城市廣場第一期的公眾地方作出擾亂秩序的行為，意圖激使他人破壞社會安寧，或其行為相當可能會導致社會安寧破壞。

(2) 襲擊執行職責的警務人員
於2019年7月14日在沙田新城市廣場第一期3樓，(用雨傘)襲擊執行職務的警員20355葉卓軒。

(3) 對他人身體加以嚴重傷害
於同日同地非法及惡意或對高級警司梁子健的身體加以嚴重傷害 (右手無名指骨折)

(4) 有意圖而傷人
在同日於沙田新城巿廣場第一期3樓398號COACH店外，意圖使偵緝警長梁啟業身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他 (咬斷牠的右手無名指)

--------------------------
🛑各項控罪判刑如下
控罪(1)7個月監禁
控罪(2)2個半月監禁
控罪(3)16個月監禁
控罪(4)4年5個月監禁 (其中13個月分期執行)

🛑總刑期為5年6個月即時監禁

--------------------------
除咗「唉」之外，大家仲有好多嘢可以做，例如subscribe杜手足個patreon。

13個月分期執行食屎啦屌

#西九龍裁判法院第八庭 (暫代區院)
#陳仲衡法官 #判刑
👤杜(23) #0714沙田
🛑已還押19日

控罪：
(1) 公眾地方內擾亂秩序行為
於2019年7月14日在沙田新城市廣場第一期的公眾地方作出擾亂秩序的行為，意圖激使他人破壞社會安寧，或其行為相當可能會導致社會安寧破壞。

(2) 襲擊執行職責的警務人員
於2019年7月14日在沙田新城市廣場第一期3樓，(用雨傘)襲擊執行職務的警員20355葉卓軒。

(3) 對他人身體加以嚴重傷害
於同日同地非法及惡意或對高級警司梁子健的身體加以嚴重傷害 (右手無名指骨折)

(4) 有意圖而傷人
在同日於沙田新城巿廣場第一期3樓398號COACH店外，意圖使偵緝警長梁啟業身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他 (咬斷牠的右手無名指)

--------------------------
🛑各項控罪判刑如下
控罪(1)7個月監禁
控罪(2)2個半月監禁
控罪(3)16個月監禁
控罪(4)4年5個月監禁 (其中13個月分期執行)

🛑總刑期為5年6個月即時監禁

--------------------------
除咗「唉」之外，大家仲有好多嘢可以做，例如subscribe杜手足個patreon。

痴線 重到咁

俾人插眼點計先

拎刀插爆人個肺仲輕過佢

比狗插眼，仲要坐咁耐

痴鳩線 明明係隻狗插眼

好撚重..
佢隻手指一定係鑲金嘅..

垃圾港共狗官 被人插眼都要坐5年幾？

黐鳩咗線？
重過暴動…

屌你老母

傷人5年半
接近誤殺刑期

【天水圍麥當勞命案】兩漢謀殺罪成判囚終身 另兩人認誤殺候判

擾攘近12年的案件幾近落幕，九名童黨中8人先後被定罪或候判。案發後兩個月自首的吳柏麟，於12年重審後，與另一被告林兆峰同被裁定謀殺罪成，依例判囚終身。張國豪及布嘉誠則於10年承認誤殺罪，

分囚四年及五年半。至於林家輝及謝偉麟早前承認誤殺罪，將於本週五判刑。另有一名疑兇在逃。

呢個post如果有熱狗五毛波台狗再冷嘲熱諷既唔該死全家

真 插到半死都唔洗坐一年

cls仲重過暴動

痴撚鳩線 拎刀插到人就死仲輕過咬手指

俾人插眼反而鳩判咁重

前年7.14沙田區大遊行後，防暴警闖入沙田新城市廣場，引發激烈警民衝突。其間一名港大畢業生被指用雨傘襲擊警員兼咬斷警長手指，被控襲警、對他人身體加以嚴重傷害罪、蓄意傷人，以及公眾地方擾亂秩序行為共四罪，經審訊後早前被裁定全部罪名成立。法官陳仲衡今日判處被告監禁5年半。

現年24歲杜啟華，有一雙細微眼睛，身材卻高大，朋友都指他很像卡通公仔「卡比獸」，杜亦欣然接受這個暱稱，連手機螢幕都是卡比獸公仔圖案。數名被告親友今穿上卡比獸公仔T恤到庭聲援，庭上更有近30個親友帶上卡比獸公仔口罩，部份律師團隊成員亦帶上同款口罩。

親友們做出心心手勢，為杜啟華打氣加油。杜微笑說：「多謝呀！」又做出心心手勢回應。由於杜的朋友眾多，部份已「攞籌」的親友與杜打招呼，向杜稱「冇位，探你」後，隨即將籌交給其他人，讓眾人可輪流再進入法庭。

大律師石書銘早前為被告求情稱，不否認案件的嚴重性，但指被告年僅24歲，判刑除了要懲罰被告，亦需考慮被告的更生。被告僅是一時行差踏錯。此外，被告不斷充實自己，在裁決前已考取專業健身教練牌照，認為判監兩年至30個月，已能給予被告足夠教訓。

辯方又指，當時現場環境混亂，事發於數分鐘內，望法官將四項控罪同期執行；即使分期，也希望部份刑期可同期執行。

法官陳仲衡反問辯方，蓄意傷人罪的事主身為執行職責的警務人員，卻遭咬斷手指，質疑這是否已是加刑因素。陳官又指，被告選擇不認罪，如此沒承擔法律責任的悔意對判刑沒有幫助。

杜啟華被控於前年7月14日在沙田新城市廣場內的扶手電梯上向L3樓層中庭投擲一把雨傘；用雨傘襲擊警員葉卓軒的背部及後頸；用雨傘襲擊警員梁子健，使他的右手無名指遠端指骨骨折；以及咬斷警長梁啟業的右手無名指的前端，造成他右手無名指前端粉碎性骨折。

俾人插眼叫有意圖

今晚食番5餐黃店

特區政府成功再毁多左一個年青人

痴鳩線

揸刀斬人坐得仲短

誤殺仲輕罪啲

沒錯
斬到人重傷 都沒咁重

Pin

on9

屌佢老母 痴撚線

陳仲衡法官

#49 一早block左

判得咁重

好嬲聽日排黃店

le 隻狗官仲審緊23個手足暴動

又多一件手joke含怨入獄

已經唔可以叫紅官藍官
要叫黑官

好L重.....誤殺都可能坐咁上下耐

玩膠死出去啦屌你老母

CLS

比人打自衛都五年半

畜牲

拎刀斬人仲輕罪

香港法官

傻撚左呀？

之前個post都預過會係5.5~6年
呢條友出晒名判到好重

有無撚得上訴呀
屌 減刑期都好呀 屌

好似仲要港大畢業生

插眼睇唔到呀屌你老母

714衝突判得仲重過612
成場衝突好明顯由警方引起, 商場又俾100名防暴同警員包抄, 結果就

痴撚線......

果然有屌你老母死全家

知唔知會唔會上訴...

考唔到消防

屌你老母，狗閪

返去報你嘅消防員啦

又封一隻

推

卡比獸

有冇得上訴

重過誤殺
咬頸好似仲抵過咬手指

Cls

又有一隻畜牲出現

好重刑

真係痴撚線

所以而家手足變手joke，大家都係入去坐，但係俾人多咁耐，恥笑死

食屎啦屌佢老母死賤種港共

呢單真係好慘
明明真係自然反應
明屈

手足24歲 有機會有bno

好嬲好嬲 有冇實手足黃店介紹

祝你死全家 落到無間地獄日日受苦

狗官證明咗
下次應該係拎刀斬人
而唔係咬手指

屌你老母死狗官

上訴啦仆街

宜家仲狗衝公墓員都係無料既廢J其實

有bno三等公民權利都護唔到佢

點樣有意圖傷人呀屌你

插眼插口都唔准反抗
爭住考差佬

屌你老母死黑警

係咪比插開屎眼

等睇721 有愛國精神 扣埋高尚情操會輕過手足

藍屍斬到人重傷果單都無咁重垃圾官

9條命加埋一齊都唔夠一隻手指坐得耐

1 : 北角琴行街一宗奪命車禍，一輛私家車轉彎後誤入行車道，逆線行駛直撞向過路人群，剷向依法綠公仔過馬路的母女，慈母奮力推開兩歲女兒，結果女兒保住性命僅受輕傷，慈母卻不幸死亡，肇禍女司機隨即致電親友，不久便有一輛保時捷跑車到場，接載她往警署協助調查。肇事私家車車頭，貼有遊艇會等多個會所的泊車證。肇禍女司機原本被裁定危險駕駛引致他人死亡，判囚3個月，女司機昨日上訴得直，改判不小心駕駛罪成，輕判罰款5千元及停牌1年。

2 : 隸屬新界南衝鋒隊高級警員杭富榮，去年七月請纓頂替腹瀉不適的車長駕駛警車趕赴處理一宗企圖自殺案，期間因超速及衝紅燈在葵福路十字路口狂撼的士造成一死三傷意外。輕判他罰款8千元及停牌半年。

3 : 解放軍軍營管理公司經理，去年在營內倒車時撞死清潔女工，被判不小心駕駛罪成，判罰180小時社會服務。

4 : 夜駕林寶堅尼高速撼的士 14次案底果商撞死人囚4月

5 : 泥頭車司機於九龍塘在沒有醉駕、超速及衝燈的情況下，不幸撞倒及輾斃因衝紅公仔過馬路的菲傭及僱主的6歲女兒.....事件起因是兩名死者違規衝紅燈過馬路....司機有悔意....判囚18個月，停牌5年。

6 : 小巴司機石明有去年在西貢越過雙白線爬頭，撞死正在比賽的單車手，危險駕駛罪成，判囚5個月，停牌兩年。

7 : 一名垃圾車司機在停牌期間駕車，倒車撞斃一名婦人，昨被判囚14個月停牌27年，事件成為不少報章頭條。

8: 的士切線累鄰車撞死途人 司機判囚半年

收皮啦，熱狗黃屍再仆街都唔會冷嘲熱諷

咁撚多五毛冚家剷

自己如唔到去做就標籤廢j

同一個黑官 私刑判咁撚少

5年。。

抵撚死啦香港人
當日咁撚仁慈

人在做 天在hea

奸人當道

收嗲啦你

插人眼又可以咩事都冇

大埔劏肚個件支那閪坐幾耐?
話上年5月上高院審好似無左回事?GOOGLE搵唔到

垃圾狗官

屌你老母 多過殺人

你反政府加埋拎刀斬人
就俾劣政屍告老謀啦

痴撚線
插爆人個肺搞到人危殆個廢老都冇判得咁重

香港法官可以冇穿冇爛咩都唔駛受都幾好做

真係要上訴，完全唔撚相稱

真係斬人都冇判咁重

on9仲要昆錢？留返d錢今晚去龍門食個焗豬啦

Dklm 港共政權

體能成績都廢過我既同學仔先衝住去

捐612 食黃店 搞一大輪d錢都未必用落手足到 不如直接比手足安家費啦

原來又係呢條仆街 無記錯個被告好似上左訴之後當庭釋放

好撚辛苦...

5年半

朱西已經得到報應，所以我唔會屌佢

嘩屌好重喎

好恨做公墓畜咩

唔滿意咪去堵路囉傻西子連燈仔嘅拿手馬騮戲

比人強姦梗係反抗啦，咬斷強姦犯碌鳩都犯法？

香港法治 鼓勵人斬人仲會有高尚情操 咁樣襲警判就要坐5年幾？
誤殺原來仲輕 香港人治真係好有教育意義

Push

自衛都判咁重 正狗官

屌 俾人插眼 仲要判咁撚重

屌入到蓄意傷狗都on99
又冇打手指同時插入口個狀態

痴撚線！
加多佢幾條罪..
要佢坐多幾年...
强奸個幾個🐶🐶咪撚少過5.5 年啊！
屌！

哩個時勢緊係考政府啦on9

還押緊
未審未判

冇 坐緊

拎刀斬人都唔使判咁重 幾時都話做藍絲着數好多

屌 斬人都唔撚判咁重啦

CLS 黑官

DKLM, 痴撚柒線, 死全家喇, 仆街.

弱撚智

屌啊

杜的律師代表透露，杜會對第 4 項「傷人 17 」、即意圖造成身體嚴重傷害定罪提出上訴。

今次呢個陳仲衡擺明係紅官

就刑期上訴有冇得搞

頭先睇po 都覺你怪怪地
原來撐警賤種

德州拉麵店現「返中国啦」「功夫流感」 塗鴉

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Cls 上訴啦

藍絲斬人都冇咁重

政府支持斬人?

似比人偷acc

連儂牆斬人果個都係45個月咋

Cls 依隻死狗官判得仲重過姓鄭嗰兩隻畜生

屌佢老母痴撚線

有冇得刑期上訴

痴鳩線，斬傷兩個人先45個月，我當佢假切一開波認罪扣3分一，都要坐50個月，點都高過斬人

龍門告急需要大家
我地一邊食龍門一邊share蘋果動新聞支持手足
一個都不能少

good luck

傷人仲重過誤殺

嬲

好撚興奮你老母俾狗屌緊

此外，被告不斷充實自己，在裁決前已考取專業健身教練牌照，認為判監兩年至30個月，已能給予被告足夠教訓

dllm笑話嚟？專業狗公牌手joke上庭都要搞笑到底

5年半咁撚重，車死人都唔洗坐5年啦。

block咗3個

記錯左 係個老人比人告打狗之後上訴

又一隻

要上訴
痴撚線本能自衞都死
戇鳩隻狗插眼喎

藍絲畜意斬人呢啲先叫意圖，黑警插佢眼先又唔考慮

學識打字先學人抽水？

有良心又有能力既各位 幫手走資移民

零風險 分分仲救你資產一命

呢個垃圾臭港唔會有救架啦 完全無幻想空間

等啲5毛單機算啦

blocked user注意

唉 入錢啦

佢好似預自己坐年幾多啲(扣埋假)

(4) 有意圖而傷人
依個罪名真係老屈

cls屌你老母

好撚重

如果唔係有條白痴掛住令功奶主子鞋低，香港就唔會有咁多人坐冤獄

真心真係好重。。66個月 計盡都有43.5個月要捱癡撚線㗎

賤種死出去啦

呢項真係最撚重 最重可以終身
依家一定係打有意圖呢點

呢單先45個月
拎埋刀斬爆肺

唔滿意？而家唔告你暴動10年，算好啦

藍屍斬到3條友重傷入埋ICU 坐45個月
手足神經反射咬斷隻手指仔, 坐66個月

我屌你老母呀

有既但應該減得1年都還神

咁撚重

斬到人入深切治療部都係3年幾，被插眼自衛就判5年幾

係車死9個加埋先50個月，入面有2單仲要窮人含撚拉高左

1 : 北角琴行街一宗奪命車禍，一輛私家車轉彎後誤入行車道，逆線行駛直撞向過路人群，剷向依法綠公仔過馬路的母女，慈母奮力推開兩歲女兒，結果女兒保住性命僅受輕傷，慈母卻不幸死亡，肇禍女司機隨即致電親友，不久便有一輛保時捷跑車到場，接載她往警署協助調查。肇事私家車車頭，貼有遊艇會等多個會所的泊車證。肇禍女司機原本被裁定危險駕駛引致他人死亡，判囚3個月，女司機昨日上訴得直，改判不小心駕駛罪成，輕判罰款5千元及停牌1年。

2 : 隸屬新界南衝鋒隊高級警員杭富榮，去年七月請纓頂替腹瀉不適的車長駕駛警車趕赴處理一宗企圖自殺案，期間因超速及衝紅燈在葵福路十字路口狂撼的士造成一死三傷意外。輕判他罰款8千元及停牌半年。

3 : 解放軍軍營管理公司經理，去年在營內倒車時撞死清潔女工，被判不小心駕駛罪成，判罰180小時社會服務。

4 : 夜駕林寶堅尼高速撼的士 14次案底果商撞死人囚4月

5 : 泥頭車司機於九龍塘在沒有醉駕、超速及衝燈的情況下，不幸撞倒及輾斃因衝紅公仔過馬路的菲傭及僱主的6歲女兒.....事件起因是兩名死者違規衝紅燈過馬路....司機有悔意....判囚18個月，停牌5年。

6 : 小巴司機石明有去年在西貢越過雙白線爬頭，撞死正在比賽的單車手，危險駕駛罪成，判囚5個月，停牌兩年。

7 : 一名垃圾車司機在停牌期間駕車，倒車撞斃一名婦人，昨被判囚14個月停牌27年，事件成為不少報章頭條。

8: 的士切線累鄰車撞死途人 司機判囚半年

大家記住香港法官

死撚開啦冇人理你周圍吠呀？

獨裁到你 不尊重反對聲音

判咁重都有，痴撚線

遲早有人坐得耐過盧健民...

誤殺 10年
罵警伸手指入被告個口被咬斷 ＝ 5年

咬斷一隻手指就判等同誤殺刑期，我諗之後應該唔會再有手足敢做勇武，你話我睇淡香港民主發展..講野難聽都好，唔係人人能夠承受咁重代價，除非好多香港人真係做到唔怕死(不過應該都無可能)。屌你5年青春仲要HKU，佢父母一定好傷心，最後一句無錢就做順民，有錢快移民。

審訊嗰陣控辯雙方各搵一個專家嚟做證人
淨係嗰度都大把野爭拗

賤種跳樓死啦

cls

的士佬揰斷女仔雙腳告都唔告，仲收 52萬安家費

屠龍個班好似上高院

5年無電話玩既日子 點捱

On99 係咪比人插眼插到流血都唔可以反抗

黑警強姦6個女童, 都係判3年8個月

呢條狗官支持恐怖份子殺害平民

已封鎖會員 大波妹

做手joke冇基金援助

係既呀sir
幾時打科興呀柒頭，咁愛國唔係唔打呀嘛？

自衛都咁撚重 係咪鼓吹誤殺

而家揀人應呀？

因為認罪. 減左1/3刑期...

Dnlm...

之前好似有六年

我建議狗官比我插眼
我最多放隻手指入佢個口
屌你老母狗官你唔好咬我呀

ON9
咁插眼唔係自然反應

上訴庭班狗官仲撚仆街......

狗官對眼任插唔嬲冇反應？

嗰班唔單止暴動啦

辯護律師玩9佢啦明顯

你老母俾狗屌先生到你隻賤種出嚟

收皮啦垃圾 吠完未

係本人黎?

係

手joke：我有言論自由

好慘
死狗官判咁重

判刑後，旁聽人士向杜呼「等你出嚟呀」、「食肥啲」。庭外多人痛哭，友人們雙眼通紅，不停拭淚，場面悲傷。

杜穿著西裝從囚室步出，引起一陣小哄動，杜的友人趨前嘗試接近犯人欄，展示他們穿上身的卡比獸圖案的衣服，及換上的卡比獸圖案的口罩，用手及手指給予杜「心心」。

湯偉雄及杜依蘭亦有來旁聽，兩人戴著卡比獸圖案的口罩，走到犯人欄前合做出心型，為杜打氣。其後兩人將正庭的票給其他人入庭內與杜見面。有年輕女子走近犯人欄前稱「冇位呀，我再嚟探你啦」，又舉心心手勢，其後離開把票讓其他人進入內見杜一面。

平仔與友人的「卡比獸團隊」坐在最近犯人欄的一排旁聽席。

狗官

屌你老母 cls

你呢種撐警賤種無資格講言論自由

淨無分期執行已經睇得出鳩判喇
藍絲就搵盡理由輕判
黃絲就有罪假定重判
人治法院

但我都有言論自由叫你滾。

還返個acc比人啦
[求救] 海外香港人被大陸五毛騷擾恐嚇"Kill them one by one" 當地警察唔受理

做黑警就可以插人眼

this is Hong Kong, China

重過暴動真係痴撚柒線

屌！

痴撚線 5年

鳩告 鳩判

Cls 四條罪

斬到人地冇左半邊肺都係坐3年幾

插佢個個仲要無事

斬人呢, 斬人呢, 你點判斬人? 點判呢單?

出嚟已經變式中共, 冇仇報了

傷人差唔多啦

一個blocked user都見唔到

危險駕駛撞死人都唔會判咁，只不過無咗手指。

咁樣五年半？咩判法啊？佢係自衛喎

呢度新block咗3個

支那狗

Cls判5年半

屌佢老母
又逼害年青人

係
可以扔條link google下

狎玩女童先3年幾
咬手指就5年半
幾個細路女都唔及一隻狗手指

政府：今日我又有好政蹟
成功逼害一個年青人

唉

痴撚線同暴動有得揮，屌佢老師律政屍

揸車撞斷人對腳有50萬添啦

呢單真係判太重

我同啲律師傾 大家都估唔到會5年起跳

補充： 比和理非害撚死

插人隻眼就無事

屌....

屌你老母正仆街

有無方法肯定係佢

癡線

仆街，啲狗狂踩手足個頭死得人無事。佢地fishhook 人唔夠力咬咗手判五年幾，要佢地死全家都唔夠狠

渣車撞死人只要係特權階級或者唔係特登、數量少就輕判
香港法治落後到一個點，其他就鳩判

你個柒頭po你啲證書出黎睇下你有幾撚巴閉

有冇patreon 以外方法支持佢？

佢比隻黑警插眼喎
唔咬住, 佢冇左隻眼啦!

痴鳩線

咁同殺人罪有咩分別

等5毛單機啦

屌上訴啦 咁都5年半
藍絲插人就3年搞掂 真係on79

其實果定罪都唔穩妥la
隻狗官見辯方證人搵啲文獻引用得少
就已經起度搵位[凋]難
bam晒辯方果套
不過上訴庭班紅官
leave to appeal都唔似會批

又話有險可守？
死狀棍

ON9

dls 司法

條link 入面有得payme

Down Patreon 第一次用竟然係咁用

左膠會話咁同共產黨有咩分別

車斷人對腳無事仲有錢收
強姦可以撤銷控罪

屌你老母香港法治

push

狀棍David tang 仲死撐緊

果個幾耐 唔記得

仆佢個街 有冇得上訴 痴撚線

大家會留返啲錢幫襯你老母

高尚情操都係4年

上訴

紅官老屈再重判
果然係大陸式法治

手足係咪全部控罪都冇認

政治監有乜好傾
今日坐5年
之後就好似支那咁坐十幾年

2020年12月18日 — ... 三名警員去年在北區醫院襲擊被羈押的男子，公職人員行為失當罪成， ... 法官陳仲衡判刑時指，醫院應該是安全的地方

最多都係3年

有人話唔想比patreon賺問我有冇其他方法比我我會建議大家payme我(sorry我用payme 唔好意思)
Patreon內有payme link

國安法個47個應該起碼有一半人個刑期同佢差唔多

以後俾狗插眼俾狗老強都唔好掙扎唔係就等坐啦
衰撚過皇軍

呢單都判5.5年 唔敢想像47人國安法案會判幾重

我原本以為國安法先係判大約5年呢個數（參考返大陸相關政治案來睇）

而家唔敢想像了 仲重手過大陸

判咁重

Cls被人插眼都唔咬得手指

已訂閱 香港人一定要幫大家

痴撚線官司

垃圾狗官 你試下俾我插眼唔好反抗呀 屌你老母

如果太多人pay me 比佢
會唔會攪到佢比人block

師弟……

屌你老母 有預謀嚴重傷人打癱黑警先會咁判咁撚重
黑警打撚到手足頭破血流 痛到咬實個口 狗官送多5鳩幾年柳記
共匪狗官我屌哂你地老母

車死人都冇咁重

肥教練

冤獄完全

含撚共狗官判良心手足同賤閪藍屍分別

盲咗未？

藍屍用刀拮人斬人就幾個月 法治

狗官不得好死冚家剷腸穿肚爛

Attention seeker

Payme已捐

推，睇pin

明明係插眼

乜撚野世界

死狗官，你會不得好死

咬斷cls

專登返屋企拎刀斬到人地爆肺插喉入icu先45個月
呢個俾人襲擊自衛要5年半

白警！？約十名警員拒絕宣誓並離職

有啲人已經陰啲陰啲喺樹吹風原諒班狗

屌你老母痴撚線

屌你老母合法自衛都要坐5年半

大把
訓左幾年？

隻眼仲咁精靈 黃屍有時智商真係得0

五毛

屌
食黃店出氣

咁樣又浪費一個ac

推上熱門

已封鎖會員 - 大波妹

黑警插眼就冇罪？

強姦細路女既黑警都係三年幾

勇武手足係熱狗最敬重ge人，就算係左膠黃屍都唔會對已被捕ge人落井下石

post出黎個陣佢仲係得168個patrons
依家已經190

一隻五毛

五年半扣埋假期眨吓眼就過，加油！
香港人永遠唔會忘記你。

著名五毛嚟，blocked

香港法治

屌你老母狗官黑警

佢patreon有人幫佢管理
今日都有篇新文
所以我諗呢個係最直接幫到佢嘅方法

想睇下5年後仲淨番幾多個

日日見到一大堆破壞法治嘅判決

仆街黑官

點可能計到五年半。仆街

揸刀都係坐一年 真係好撚有公義

痴線 殺人判3 年 呢個判5 年半？

嗰件告緊意圖謀殺未審

唉其實我都預係五年上, 不過心仍然難受

葉卓軒
梁啟業
梁子健

三隻狗

傷人17好撚重

但手指一隻邊洗咁重

熱狗日日笑鳩人送頭
敬重勇武

堆含家剷狀棍為左錢繼續扮盲

收皮啦 你老母就真係貶吓眼就離開人世
加油！

根本就無法無天，用佢要嘅證據就判重刑

熱狗有份援助，請問點笑鳩人？

自己去熱狗衛星page睇下睇下熱狗係點樣笑人送頭點樣笑鳩香港人
不過quote得鄭狗滿既熱狗都係睇唔到唔知道

屌
D官真係鍾意點判就點判

呢個真係難打甩

例子： 好嬲 食黃店先

咁佢地又唔會覺得杜手足係抵死喎

總之泛粉唔鐘意既就會係熱狗

支持下手足patreon 等佢出番黎有個錢去外地 或者做小生意
利申： 巳課

咁重

黑狗完全唔係判刑，可恥

屌你老母
法治去左邊？

判得咁輕
梁天琪暴動都係判五年
你咬斷埋人地隻手指又係五年

還返個公道俾天琪

總之屌熱狗既就係泛粉

香港人比仆街狗官暴政害L死

之前咬人耳仔條撚樣點

比D紅官判 肯定會話 受群眾煽動影響導致精神病發作
最多都係入院令
過多一排就會比D藍醫放返出黎

又乞錢？

點解佢咁惡 可以咬斷人隻手指？
要幾兇猛嘅野獸先可以做得出

手足合理自衞喎，咁都要坐5年半

好嬲好嬲好嬲
不過乜都做唔到 又唔移民

手足會寄信同連登仔傾偈
大家仲可以寄信畀佢

收到714沙田肥仔寄返黎嘅信

on9反射動作都叫有意圖
死共官

屌佢老母！！

好撚癲

呢隻狗官一向好撚重手
上訴啦

隻黑警打靶狗從後挖眼喎屌你老母
不如你試下畀人挖眼丫大人

他日呢班官全部都唔使旨意走

判到咁撚重 屌你痴鳩線

冚家剷

唔會喺個鍵盤前面叫波台狗同五毛死全家佢哋就會死全家，請行動。

防衛性民主喎。

check 返7月14新城市
擺上區院嘅case全部入罪最短都要3年4個月(認罪減咗三分一)

條友攞住把縮骨遮打9 班差佬，咁on9係幾十支鏡頭面前做show，而其他人散曬水，唔拉你拉邊個

判得越重，人生越精彩

你地咪撚屌我呀，要屌就屌4眼橋

殺人都唔使坐咁耐

再推下

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團